人被殺死了，就不能說話。

陳雲好波

Btw 林鄭搬上帝出黎講冇人話佢顛咩？

d人話陳雲你顛係因為你成日ff同特朗普玩緊facebook, 幻想自己係世界舞台極重要，金融時報格式抄你facebook，特朗普又抄你城邦論呀。

你搵第二個人做埋d咁既野都係比人當痴線佬架啦！

零公共性

陳雲係世界政治圈中心

的確係, 只係敗犬嘅哀號.

真係典型偷換概念，無端端入埋本民青數

呢班同共匪「乜柒都係美帝搞鬼」係一模一樣

話佢唔係共匪都無人信

垃撚圾 熱普城佢都唔係中心啦

無追開。國師無書教之後點搵食？

咬老綜掛

其實陳雲好惡毒，佢用詛咒去包裝反我者死呢件事

根本就喪心病狂,人地比中共迫害,就話係因為人地唔選佢,有佢幫手就唔會發生呢D事,所以依家班人比中共迫害係報應,成班友一邊食花生一邊譏笑人,無恥之極

咁陳雲教席比人炒，選立法會又比人炒
到底係咩原因？
點解火鳳凰走去燒地鐵而唔照下佢？

坐食山崩

得,樓上班撚樣本民青狗皇天擊殺

本民青有一個人唔好彩短命過陳雲先算啦